咁急捉議員吿原因得一個

d銀行戶口比人cut晒